勇武

勇: 跳出自身恐懼
武: take an action

我只係講出自我睇法+細良啟發

我係想運動成功

運動去到今時今天，不免會有攰既感覺，都睇出左部分香港人平行時空既做法，有心無力不知從何入手既人，但係革命尚未功，港人仍需努力

個人想法，希望各大哥姐姐都可以交流意見，將反送中運動成功

不利因素:
扣 港獨 帽子
克警老作
軍政府假新聞
黑社會出擊
和理非有心無力，容易動搖

造成
扣 港獨 帽子 >>反對有名
克警老作 >> 減弱我地實力，阻嚇作用
軍政府假新聞 >>假風向，低知識，少用網上媒體人士受腦
黑社會出擊>>社會動盪，阻嚇，人身安全
和理非有心無力，容易動搖 >>市意

我有以下想法嘗試去解決

宣傳易 (文宣部)
選擇事實真相，推廣教育
工作: creative + promotion

保安局 (勇武派)
保護兄弟姊妹 + 廣大市民 (因為警察接案要用3個鐘咁少先可以到場)
工作: 前線，自衛

統戰小會
民意調查，消息控制
工作: 問卷 (民意分析) 收風
**唔那比決定方向，而係中立分析，收風**

禮賓府
民意搶 救，以禮對人
工作: (因為狗隻開始動之以情) 平時負責睇下有無人拍片嚴重增加兄弟姊妹被捕風險，從而以禮相待，勸告停止拍攝非必要正面，大頭
同人傾下計，教育，加廣傳理念

行動派
Take action
工作: 盡力嚮應罷買，提醒身邊人罷買，積極參與認為岩，能力範圍既活動

抛個頭，大家討論下

雖則p仔，岩聽就討論，唔岩就等佢沉post